仲唔修改熱狗响網典同維基既記錄?

有新一回老瘋子

其實同熱時差唔多人